請問呢隻青蛙係咩品種？

喺廁所門口執到

精蟲完全變態體體

。。。

唔該晒你！

仆街，上網睇真係好似有毒

細過捉咗一隻養咗一排,後尾放生咗

側邊睇又幾得意 肥嘟嘟 巴打住村屋？ 竟然有青蛙